科大正式宣佈戒嚴！！！

實Q多撚到的
幾乎每個位都有實Q
領先全港八大
率先戒嚴！